覺唔覺拿卡錫迪真係好啱雲加用

廢鋒拿卡>一年作客冇入過波
雲加>一年作客贏唔到波
簡直係天作之合

波台冇人傾波

反雲去含撚食屎

抗爭為了自由 還是抗爭沒有自由？
你諗清楚

P牌仔 小學畢業未

樓豬好波

爺爺買左返黎覺得佢水貨狗啦

咁撚鍾意踩拿卡錫迪咪用尼基迪亞囉屌你老母樓主

想賓回家

檸蜜仲喺度玩緊

岩 拉

樓主我屌你老母